{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 단겸펜션 (월정리해수욕장)"
    },
    "text": "丹兼ペンションは月亭里海水浴場に位置しています。 ここではテラスで平和なビューを楽しむことができます。 朝はコーヒーを一杯飲みながらテラスで余裕を楽しむこともできます。 風景が美しく居心地の良い雰囲気の部屋と安らかな休息空間を提供するテラスは、休息をより価値あるものにしてくれます。 月亭里の海を眺めながらヒーリングをすることもできます。 海の波の音と海の香り、石垣と畑が一つになったこの風景は懐かしく温かい感じを与えます。 バーベキューを楽しむ時にも素敵な風景を鑑賞することができていいですよ。 タンギョムペンションでは完全な休息が楽しめ、月亭里の平和なビューが楽しめます。 ただし、ペンションはファミリールームでは中で調理が可能で、屋外バーベキューは4月から10月までご利用いただけます。 また、エレベーターが設置されていて便利にご利用いただけます。 スタンダード客室は共同炊事施設を利用でき、ファミリーツイン客室は大人2人と小人2人の家族単位のみご利用いただけます。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前10時30分までです。 退室時にカードキーは保管箱に保管してください。法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も不可能であり、これによる払い戻しもできません。 また、全客室ではペット同伴はできません。この場合も入室は拒否されますし、払い戻しもできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹兼ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "丹兼ペンションは月亭里海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "丹兼ペンションで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "丹兼ペンションではテラスで平和なビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝には何をしてテラスで楽しむことができますか？",
            "answer": "朝にはコーヒーを一杯飲みながらテラスで余裕を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テラスはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "テラスは風景が美しく居心地の良い雰囲気の部屋と安らかな休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "テラスから眺めることができるものは何ですか？",
            "answer": "テラスからは月亭里の海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "月亭里の海を眺めながら何をすることができますか？",
            "answer": "月亭里の海を眺めながらヒーリングをすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ時には何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ時には素敵な風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "丹兼ペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "丹兼ペンションでは完全な休息が楽しめ、月亭里の平和なビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理ができますか？",
            "answer": "ファミリールームでは中で調理が可能で、屋外バーベキューは4月から10月までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターが設置されており便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの客室で共同炊事施設を利用できますか？",
            "answer": "スタンダード客室で共同炊事施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーツイン客室では何人まで利用できますか？",
            "answer": "ファミリーツイン客室は大人2人と小人2人の家族単位のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時にはカードキーを保管箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も不可能であり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、全客室ではペット同伴はできません。この場合も入室は拒否されますし、払い戻しもできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 618
    }
}